屋企人好有問題 想搬走又無能力

價值觀同態度都好撚閪
提佢有啲咩問題，嗌佢改，
又話返我轉頭，話係我問題

搬出去就無咩可能，
仲係學生，
加上無工開無收入
點解香港啲租咁q貴

忍到你有經濟能力就搬
唯一辦法

都起碼要3年後

仲讀緊書？

係

幾歲呀你？

我好明白你咁感受 我都差唔多 🙃 一齊住係訓練eq

真係好痴線，最憎無公德心嘅人

我都係咁諗訓練eq

佢啲諗法真係好撚痴線

唔會諗人

做啲生意仔小買賣or補習
再同朋友夾租
話口定勉強搬到

最多咪返歸食
唔知幫唔幫到件事啦

「以為自己好威？我唔發火當我病貓」
呢句我都聽唔少
唯有盡量減少同佢接觸

宿舍？

無能力就唔好嘈
當訓練eq
有能力就搬
搬左通常會緩和左之前果種氣氛
始終相見好同處難